“當家庭和社區陷入危機時，他們聚集在一起，共享資源，”普拉多說，他是爾灣加利福尼亞大學第五年的博士生。創造性的學校計劃可以對抗新冠病毒-19所暴露的不平等現象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科學新聞
與600美元的強化支票相比，這是一個較小的收款池，而強化支票並沒有以這種方式受到限制。增加300美元失業救濟金的聯邦資金即將用完。以下是我們要知道的|蘭斯·蘭伯特| 2020年9月7日|財富
Swimply是一個由23歲的創意兒童Bunim Laskin創建的在線泳池共享市場。這個週末沒有計劃嗎？沒問題！此應用程序允許您租用他人的游泳池| Charli Penn | 2020年9月4日| Essence.com
另一方面，一個沙灘球的質量很小，但卻佔據了很大的空間，所以如果把它放在游泳池的底部，它會擺動到水面上。玩具船在一層懸浮液體下倒置漂浮| Maria Temming | 2020年9月2日|科學新聞
當你不去參加那些會議的時候，當你不去參加那些會議的時候……這會影響你的人才庫。深度挖掘：公司及其員工如何面對工作的未來|數字時代| 2020年9月1日|數字時代
肉體在天堂酒店和博卡公寓的主池包圍了他。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
馬文脫下T恤，跳進游泳池。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
地球上可能沒有古巴運動員的美元價值留下的人才儲備。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
在她非凡的旅行過程中，特格拉潛入一池“食人海豹”為自己洗禮。第一位英國聖公會女主教迴歸基督教根基| Candida Moss | 2014年12月18日| DAILY BEAST
其中包括1932年繪製的《沙特韋爾金魚池》和1933年左右繪製的《戛納港口》。丘吉爾的祕密寶藏待售：一位英國首相在拍賣街區的生活|湯姆·特奧多爾祖克| 2014年12月8日|每日野獸
大雷金納德在游泳池裡度過了他們的一生，用一種輕鬆和藹的方式把他們的半個王冠裝進了口袋，這幾乎讓失去一個快樂。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
Spotstroke和Pool隊長同樣謹慎；在場的其他人暢飲。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
約翰在一個被薩利姆稱為Ænon的大池子裡洗禮，這可能是寓言，意思是“安息之泉”。《所羅門與所羅門文學》《Moncure Daniel Conway》
1866年，這個水池被排幹了水，而且，當水池被填滿後，它的場地不久將被房屋的街道所覆蓋。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
一個細菌從一個停滯的池子裡飛了出來，而笑著的孩子，它母親的寶貝，卻死於可怕的白喉。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德